見到有條奶共垃圾鬼佬係youtube到抹黑遊行同反送中

唔洗入去睇，大致上就係講：

*唔應該叫係Hong Kong ， 要叫Xianggong
*講鴉片戰爭，西方逼害
*民意好重要，有成70萬人簽撐惡法

麻煩幫個手
search “hong kong protest irrational chaos” or “Nathan Rich”
然後 report > spam or misleading

二千幾正評

中共洗腦能力好恐怖

奶共既仆街係有樣睇
樣樣衰衰好邪惡既撚樣

支那水軍, 唔駛在意

個樣真係好撚邪
九成九收共產黨錢

Report啦

reported

岩岩Report左去YouTube打左一大段去解釋佢啲Point係點樣柒撚朦朦

死白皮豬

痴根 佢好多留言都係假acc黎

100% 收左支那錢

之前話google迫害佢 又唔敢認自己係共諜

China's move not only affects local Hong Kong people but also affects foreigners. China is now trying to promote evil laws in Hong Kong. Foreigners or locals may be arrested by China for any reason and handed over to China for 'Chinese style of prosecution'. Hong Kong Government Ignore the opinions of all parties and attempt to enforce the evil law.

Furthermore, Hong Kong enjoys judicial independence and separation of powers, and has an independent legal system, administrative system, and currency. It is completely different from China. But China is eroding Hong Kong's judicial independence and undermining the rule of law.China is now trying to promote evil laws in Hong Kong. Foreigners or locals may be arrested by China for any reason and handed over to China for 'Chinese style of prosecution'. Hong Kong Government Ignore the opinions of all parties and attempt to enforce the evil law.

And human rights are being eroded, in every country, human rights should not be infringed.This is not about politics.

講親支語嘅鬼佬youtuber得三碗飯
一碗台灣 一碗終國 一碗東南亞

基本上同外國人講呢啲就得 btw自己打唔知有冇錯

相由心生 有樣睇
好撚奸

十足拍變態youtube片比細路睇嗰啲樣

留言係佢個youtube

Push and dislike

已report
做共狗死全家

睇呢條友既人得兩種
反美 同 自認中國人
之前佢講中美關係D片已經知
典型PLA網軍滲透

見到話70萬名簽名個到已經唔洗睇
屌佢撐修例個網無記錯好似一開頭就已經SET 70萬人

Report

呢條白畜響反支網"品蔥"都好撚出名
響自己國家搵唔到食果D white trash要靠自己白人樣刷支支鞋黎搵錢

呢個世界有白人五毛嘅

Reported

識奶就一定係奶台灣
有台妹又有道德光環，又有clickrate

Disliked & Reported

請大家跟住做

推

白人五毛應該人工多d

佢係罪犯， 今次唔使靠我哋連登都搵到相關嘅資料!
呢條片有講到佢嘅資料

就算一定要睇講中國嗰啲鬼佬， 都唔會揀佢啦

呢個不嬲奶開 佢力撐華為之前

Reported 見到就唔開胃

入去屌柒左佢啲fans

唔理解中共係咩料嘅鬼佬的確會咁諗嘅得罪講句 唔了解嘅唔係我地 係佢

【廣傳】唔好中班五毛計，癱瘓交通只會斷自己路

唔該幫手推

有翻咁上下views連字幕都用殘體
奶共奶到懵撚咗？

中共明收買既鬼佬啦 上次華為單野 黑都比佢講成白

有人上網查過 條友美國吸毒販毒搞臭自己 係美國冇路行 再走佬到中国

支那請埋D罪犯做打手 貪佢夠平?

佢都唔方係好人

之前見過佢有條片撐華為已經覺得有啲問題

佢仲有出片撐屎為

呢個真係收晒著數既5毛黎

條友收撚左錢 唔洗理佢

我一開以為係50起跳
點知仲衰, 隔離有巴打查到佢只不過係舊年開始計時嘅timer

條鬼佬係咪新彊集中營放出嚟架

white trash

[求識外語者或熟外國文化既人幫拖]想用"由聽日開始外國人黎香港有機會俾人捉番大陸"黎做標題po去唔同國家既論壇同social media

其實今次過左既話外國遊客或者在港外藉人士有可能受影響，同外國人傾個陣發覺其實好難單從香港人人權受影響去令人留意，所以想睇下有冇機會用依樣野黎發大件事黎攪，想要用依樣黎做標題引多d外國既市民注意，再提供當地既請願方式去攪大件事從而令各地政府去開始承受較大壓力，去開始有更具體既操作，我見對外既大家都係支持香港之類既post所以想睇下有冇新方向可以再攪大佢
主要係想不斷槓桿式攪大件事，因為如果開始多外國市民知先有機會令外國政府更大行動，但依家大部分外國人其實都唔知，所以有機既話哪怕係令外國人去幫手簽d人權聯署去增加影響力都好去令各地政府有更大壓力都好，當然講個陣要套用返各個地方既例子去做類比就最好
意思係想如果係會既話，咁不如用"由聽日開始外國人黎香港有機會俾人捉番大陸"黎做標題po去唔同國家論壇同social media，咁起碼會好多好多有相關野既，例如家人係香港或者會黎工作既會留意，再補條要求當地政府關注既link去攪大件事去，又舉個例，日本後生一代好中意黎香港玩，你見唔少日本明星都有，最近日本節目先講完，如果係2ch出到依類post既話我相信係日本迴響會比依家大好多，其他地方都係
有冇人可以幫手

Template類似
由聽日開始外國人黎香港旅行有機會俾人捉番大陸
香港最為人熟悉既李小龍、成龍，一個充滿東方味道及美麗夜景同中國完全不同既地方。係過往香港同大陸係唔同體制，但香港政府係聽日有機會通過一條法例，從而令任何人係香港即使旅客、工作中既外國人都有機會俾人捉番大陸，係6月9日有一百萬人上街遊行但香港政府仍然堅持通過，而香港依家有如(XX某地方類似性質既歷史事件)一樣，依個條例會剝奪香港人既包括生命權、自由權、財產權、尊嚴權及追求幸福的各項人權，而且不受任何人權法律保障。由於香港政府聽命於內地政府，所以需要各國政府動用國際關係去保護21世紀仲會大倒退既人權，特別香港同中國一直行緊兩套政策同完全唔同既文化語言。所以懇請各位曾經對香港文化有認識或者黎過香港，又或尊重人權認為人人平等既各位，可以幫手請願各個政府有關注事件，利用國際關係同具體措施去對香港同中國政府進行施壓，特別月尾前會通過所以情況緊急，可以的話請幫忙廣傳。
(之後提供當地簡單既官方請願方式)
ーー

各位如果知唔同地方既請願方式、主要流行既論壇都可以留言幫下手

美國趕出黎既狗
支那見佢有少少利用價值
請佢做打手比啖狗飯佢食

收哂錢啦，屌佢老母

睇開 Advchina同 China Uncensored

入去直接屌佢老母就得

樓上有片講咗, 佢美國犯案， 所以佢唔係新疆!

唔好幫佢增加click rate
直接ignore或舉報

推 and DISLIKE

留comment屌佢老母啦

揀係揀Promoting Terrorist

呢條友喺美國犯過事
white trash來
之前自稱做電影後製俾人踢爆只係參與過最後期少少宣傳工作
啲片有哂專業中文字幕 明顯係支共水軍來
唔明支共點解唔揾過個背景好啲嘅來做
不過都夠哂支那人翻墻睇佢打飛機

屌佢老母
5千幾正評

呢個係撐華為嘅猶太佬。

鬼佬點會無喇喇寫句中文：「香港反引導遊行」呀，鬼佬後面一定有古怪

光頭佬 無個好

全力負評，唔可以輸

Pish

我留意過，下更大部份咩thanks嗰啲大部份假acc

又係呢條垃圾white trash

Dislike 條片
Report